★突發！公安部：打麻將僅屬娛樂活動 嚴禁賭博！違法人士可被判入獄三年

公安部強調打麻將只可以是娛樂活動，嚴禁賭博。

公安部指要嚴厲打擊地下流動賭場，特別在城鄉和農村地區調查，深入追蹤組織和經營賭場的人、賭博中的獲利者，以及背後的「保護傘」，壓制賭博違法行為。

公安部指違法人士，輕則被押解到看守所最多十五天和罰款三千元以下人民幣，重則判入獄三年以下。

遲d 會唔會炒股票都只屬娛樂活動

全國性法例？

捉晒啲大陸賭波賭馬賭LOL嗰班傻鳩都幾爽

香港果堆麻雀檔又要搞香港獨立?

你咁講香港係中國邊境設置關口都係搞香港獨立添

以後娛樂剩係可以唱國歌，卡拉OK只準點國歌

聚賭最多罰三千

淨係可以蝕住賣

重則罰3年，你唔俾錢疏通分分鐘出唔返黎

啲鄉下地方撚你理咩
分分鐘班公安放工打埋一份

Next time, you play mahjong quietly

畀錢啲公安咪又係當睇唔到,佢哋都要賭㗎